[極緊急][召人]一齊同我合力建立黑警資料庫!!

［廣傳ＰＬＳ］
我係早撈巴。今晚，又有少女被近距離ＨＥＡＤＳＨＯＴ爆眼。
又有黑警扮無間道捉示威者。
又有速龍直接係葵芳站射催淚彈。成件事已經離撚晒譜。

我知你同我一樣咁嬲。但大家一定要代悲憤為力量。
你地大概都知我地寫緊黑警濫權報告。
其中一個重要部份就係影片相片資料庫。
我既中期報告只係ＣＯＶＥＲ去到七月中既事件，七月底到依家仲有大量既片要收集，要睇，要分類，要入ＤＡＴＡ。
我唔講廢話，如果你黎緊幾星期有大量時間，想參與，想為香港出一分力，請你TG 我：

工作性質：收集各種黑警懷疑濫權影片／相片。記錄低資料來源，網上連結，時間，地點，再分類，寫簡短既評述黑警犯咩事。
要求：經驗不拘。但要有ＥＱ，有耐性，唔係狂睇片會睇到眼火爆（我自己睇都睇到好ＤＥＰＲＥＳＳＥＤ）。同埋真係要有時間，投入到去做。如果ＪＯＩＮ左，但結果無郁手，反而會令我地失預算。所以真係有咁既閒情逸致至好舉手。

推

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

借位一用唔好意思

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

我好撚想幫手
但份臭閪政府工完全無得掂電腦
我唯有盡推POST
由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等等

push